{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_035592",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안 바노펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00、チェックアウト時間は11:00です。予約のお知らせで、基準人数に対する料金があり、超過する場合は追加料金が発生します。追加人数が必要な場合、ペンション管理者と相談する必要があります。 ペットの同伴入室は許可されている施設にのみ可能で、付帯施設がある場合、追加利用料が請求されることがあります。イベントと付帯施設は現地の状況によって変動することがあります。予約管理は若干の時間差で誤差が発生する可能性があり、重複予約の場合、先に予約された件が優先され、ペンションは責任を負いません。 未成年者は保護者同伴なしで入室ができません。入室利用案内では、予約特典、複層、IPTV/WiFi、キッチン施設、禁煙客室、バーベキュー場、カフェ、駐車場、ファミリー、海水浴場近隣があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11時です。"
        },
        {
            "question": "基準人数に対する料金がありますか？",
            "answer": "はい、基準人数に対する料金があります。"
        },
        {
            "question": "追加人数が必要な場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "追加人数が必要な場合は、ペンション管理者と相談する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴入室は可能ですか？",
            "answer": "ペットの同伴入室は許可されている施設にのみ可能です。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用料金はありますか？",
            "answer": "はい、付帯施設の利用料金が請求されることがあります。"
        },
        {
            "question": "イベントと付帯施設は変動しますか？",
            "answer": "イベントと付帯施設は現地の状況によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "予約管理には誤差がありますか？",
            "answer": "はい、予約管理は若干の時間差で誤差が発生する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしで入室ができません。"
        },
        {
            "question": "何が予約特典に含まれていますか？",
            "answer": "予約特典には現地の状況によって異なりますので、具体的な内容はペンションに問い合わせてください。"
        },
        {
            "question": "どのような施設がありますか？",
            "answer": "施設には複層、IPTV/WiFi、キッチン施設、禁煙客室、バーベキュー場、カフェ、駐車場などがあります。"
        },
        {
            "question": "近くに海水浴場はありますか？",
            "answer": "はい、近くに海水浴場があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 257,
        "QA": 384
    }
}